究竟係我有問題定佢有問題

是咁的
最近換左新電話
咁我啲舊相都有幾千張 所以就全部一早backup晒落電腦
咁新機就冇晒相 其實我就會有種用新機就重新再黎過嘅感覺 好爽
當然啦 我覺得係個人喜好黎 你自己鍾意點處理啲相就點做
但問題就黎啦 琴日比我條女發現我電話啲相冇晒
就開始發癲 話咩幾年回憶冇晒 逼我入返晒入電話
又話冇人用新機會唔backup舊機相入去

其實當時我立即解釋左自己諗法 話我地咪可以再影新嘅 同埋舊相我一早就backup晒電腦啦 最後更加有保留少部分比較近期嘅合照落新機

佢而家仲係咁話得返咁少相 係到發脾氣
究竟係咪真係我好有問題

佢有問題
你有backup已經好好 但我個個冇

咪成日遲到啦

佢仲話佢身邊冇人會唔backup晒落新電話
但我覺得真係個人喜好黎
點解咁都要控制埋

下 咁都控制你
陰公豬